點解政府注資國泰時，冇要求國泰保就業？

拎完300億
當每個員工拎底薪吊命，加埋保就業津貼，冇理由咁快洗晒

員工死是員工的事

控制權才是重點

香港人死是香港人事
控制權才是重點
管理方式咁一致 難怪一啪即入

保就業計劃都唔保就業剩係保僱主啦，你點解會產生政府想保就業既錯覺呢？

每個月燒20億自己計

因為發現大部分員工都係黃

注完資，D錢入左自己人袋，咪收皮lol

庫房套現係咁ga la

可能政府叫佢炒，咁就多d人發展大灣區

其實個土地基金係咪蝕左
仲要冇經立法會

因為唔係想保就業
係保企業

唔炒人、政府個幾百億只夠佢燒埋下年、成間執埋，幾百億都收唔番

300億我當佢拎50億董事會自己分都唔少野

佢淨係攞左保6至8月就業既補貼咋wo, 冇攞到第2期，留人留到10月算做多咗